[ 捉鬼玩篤灰？ ] 姚松炎：有人知道這批黑衣人的來歷？

黑衫咪自己友囉
唔通解放軍咩

唉

泛民我屌你老母又督灰

國安人員

收錢出去食 胡椒噴霧比警棍扑???
阿姚生你想要幾多錢?? 開個價嚟比我扑幾野

姚松炎

我想講個358個好多都係着住大學soc tee
但結果我地比政客咁樣講
咁當我地係咩？

Comment 屌到化

抵你條仆街輸補選

咁快篤灰

姚松炎 FB 開始 block 人刪 post 唔俾人留言屌柒姚松炎

姚松炎狗改不了吃屎

On9, 玩割席？

真？

下屆呀教授咪撚再出嚟啦，又蠢又學人篤灰

收皮啦垃圾
抵你同小麗老母一齊比人DQ嘅

連個fb都上唔到了

我都入唔到, 以為佢BLOCK 左我TIM

比人屌到del ac

一定係啦，依家睇都睇唔到
被萬人齊屌，笑死我

政治自殺
佢一定好疑惑做乜咁多人屌佢
你和理非個班收左皮啦
而家做有意抗爭既都一定同情勇武

有網友反映姚松炎玩禁言

唔屌唔撚鬆化架喎呢d人

各有各做，唔洗理牠

uc系列真係神作

抵撚死，姚松炎自作孽不可活

連最多口既龍和守護神都收左皮

真係del account, 篤灰仆街抵撚死

留完句言仲以為比佢block 9左
原來條友自己del act

屌你老母仲要quote明報
你十次直選都會輸啊蟲炎
不過你都係留係公能組別打飛機啦

我留完言叫唔好篤灰，唔好分化。 已經比佢block 依家入唔到佢個page 痴撚線，咁極罐

極權

Search唔到了

佢del 左Facebook

我連個page都搵唔到 垃圾笠水

泛民果啲人個腦全部都生係屎忽
真係有咁撚多鬼我叫佢地著番制服做仆頭仔打鳩你班賤種唔好？

正廢中嚟

比人屌到笠水

目標一致就係同路人

姚松炎close左個fb呀？ search唔到既

我果然冇睇錯唯唯

泛民搞分化就叻

我好記得69行到政總個時好多中年人走，個時我搵廁所，我好記得有一對中年夫婦話好問開心見到好多年輕人出黎，香港未來就靠佢地，佢地自己要抗爭，我好想知佢地留咗個咩現在比我地，無佢地成班人不做為，我地會搞成咁，你地廢, ok,唔好趾後腿

都唔係議員既人講野有咩人會理

到底自己出個Post 之後禁人留言, 再關Facebook 係咩玩法?
怕俾人屌但係又要講野?

話曬都前議員做咩成個小學生咁

On9
你老母

最偏激既連登仔都講緊大和解各自努力
你條仆街仲玩篤灰割蓆
訓撚醒未呀

黑衣人咪自己人囉

姚蟲炎惡撚過共產黨

black bloc呀

個page無左

應該係 特登諗住上去屌佢 但search唔到佢

大是大非之下 咪撚乜春都入泛民數啦
姚松炎同劉小麗當年係打本土旗號參選
根本係想食住條水食政治飯
至少公民黨同社民連暫時都支持先

Same here

淆底怪
又要威又要戴頭盔

建制派b隊

仆街死啦

叫佢踩單車遊香港念力抗中

佢之前補選仲想拎埋本土派啲票

咩事啊佢

仲用緊5年前個套諗野

企撚開啦
姚蟲炎
屌你老母

page都deactive,屌你老母
呢班垃圾幾時死

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

垃圾一鋪清袋啦今次

姚松炎公開玩捉鬼論屌網友圍屌到要 delete facebook account

收皮啦蒲松炎 唔跟你大台就係鬼，幾多人為自己而出黎呀dllm 你班大議員/ 前議員行撚完就返去訓，班後生仔打生打死，講埋啲風涼話！最好林奠聽日話唔做同唔推呢條例，好未？

呢啲人永遠唔知發生緊乜嘢事，一定以為屌佢嘅都係支共嘅五毛

自爆死撚左
佢呢一世都唔洗旨意翻身

岑傲輝仲跟著佢做區
呢班人冇一個係無辜

所以點解要清算 民陣同呢班鬼就係未打夠所以死灰復燃

連hocc咁撚廢都轉左立場撐你條廢老都唔識死 抵你輸到仆街

抵你輸鳩比鄭泳舜
你都唔信任群眾 群眾點會信你投比你？
返中大教書算啦 唔好再選喇

諗住上去屌鳩佢， 點知fb 都del 鳩埋

腦裝屎。

呢條友今時今日仲有戈buy?

條友真係無撚腦！

屌你老母

我果日都著黑衫，我一定係鬼，七月十四提早到左

佢仲有冇ig嗰啲？

未完架，明報原post仲係到

講真啊...連登真係只係少數
出面根本好多人唔支持有黑衣人
唔係想打沈士氣
只係想講事實係 好多人覺得我地搞緊破壞

like post 都比人block

呢條友越黎越on9

講寶好多泛民領袖根本慣哂俾佢班支持者不斷吹棒,當正係人民英雄
到時佢俾其他人批評咪一律當哂係三毛狗囉

講真得你泛民個種抗爭方式係唯一認可咩,你地廢柴都算唔好搞鳩啲同樣抗爭緊嘅年輕人

姚松炎俾網友屌到 delete facebook account 笠水柒到無眼睇

柒頭皮，以為自己大學教授一撚定好多人聽佢支笛，同小麗老母一樣咁柒

垃圾

不食人間煙火又離地，姚松炎就係人辦

民主派輸議席唔係冇原因

總有人問做咩我哋點解唔衝等十二點先嚟衝
明啦！

果班販民包括姚松炎劉小麗以為講幾句說話就想討好果班本土派，到關鍵時候始終都會現形時窮節乃見

唔好再問點解投白票

就算佢唔選區會 出年佢都有機會選港島頂區諾軒
到時候就冇人記得呢壇嘢去含撚
我記得佢FB都有柒過 但唔記得咩事

仲諗住上佢page屌柒佢

選民寧願投白票射落海都唔投建制派去懲罰姚松炎已經算係咁

佢FB page已經收左皮

佢個fb去左邊？del左？

姚生我屌你啦

我 想入去講贝句

點知連個page 都 disable 埋

玩篤灰玩到變過街老鼠

輸入法鍵盤error 禁咗個殘體出嚟

禍從口出的最好示範，自作孽不可活

唱歌個班未撚再出黎啦屌你老母

上年尾九西補選屌馮檢基去ICAC舉報 做法很建制

根本好多分化撚, 連場都無落過之後係網上面指指點點
佔中成班網上軍師係到扮大佬

On9無極限

立此存照
姚松炎係篤灰狗

屌 block左我
姚生你真係無撚用架

Del左 ac